有冇人係讀東華三院d中學架

入來交流下
而家d冬季校服同以前唔同左樣
唔知聯校運動會有冇見過你地

利申:一中舊生

一中邊界先?

利申:都係一中

一中
笑豬細槍

ce/al年代

一中係咪王忽嵐

四個字

芝士焗薯蓉

雷射槍收左皮lu

cmt

揮手

知恥近乎勇
其實我初中果時係佢愛將

有無睇過 csc singing 呀？

咩場合？

舊生

聯校運動會是最美好的
有得昅你地d 囡
自己間學校d 囡條裙長到仆街

聯校運動會忙到仆街 得閒先望下啲女

巴打邊間 ? wyy d女仔都唔錯

你邊年畢業
利申 CMT校友

畀icac捉咗就冇做?

YouTube 有片，佢係早會唱歌，然後周圍啲人忍笑忍得好辛苦

好似係由做全職變到做半職，之後就無做了，後來聽聞 i 記有上過學校攞走文件去調查

你係youtube到搵csc singing就有架啦
個人認為大隻輔警更on9

唔好桃之夭夭

留名一身蟻

十六中舊生留名
囡就真係隔離飯香
人地d女係靚d

學校有閉路電視

師兄弟喎
我校已經算唔錯

之前有人PE堂擲野係地下飛中一樓個防火鐘 搞到走火警

一中笑豬愛將留明

又黎

咁就一世

咁聯校果陣
隔離d女係靚d

十六中舊生

WFL

好羨慕WFN而家個新校舍; 點解我唔遲多幾年出世

但係我反而比較鍾意舊校舍

一身蟻

五中
垃圾學校 要乜冇乜

鍾意舊校舍 班房與班房之間好似close啲咁

周中

校友喎

donna donna

附上link一條

台上果兩個師弟師妹好慘, 佢地一定忍笑忍得好辛苦

有冇人識🎗🐜

呂中

李嘉誠

唔知自己第幾中

海天一片雲播淫風
屬校遍港尻

前排聽D老師講返一中比10年前差左好多;
入U率已經比甲寅年,伍若瑜果D追過哂; 而家連盧幹庭都不如

舊生
呂中猛龍過江條影片 我在場

李超人嘅大家識唔識雞肶哥

一中舊生揮手
我記得桃之夭夭但點解唔明芝士焗薯蓉

豬豬好慘 咁多年都坐唔正
而家仲同妙齡少女平起平坐

有無圖？

我係衛家寶個仔

我讀到F5; 預科走左去莊記

多唔多人入咗東大

六中留名
wyy萬歲！

呂中係第幾中

五中好多人上連登架

16

一中hihihihihihi
中5後無番過

搞笑揾第二樣

以前真係唔算太差
總好過黃笏南附近果間; (又名牛津道扒房)

Kydc

咁都撞到咁多一中校友

認真咩
利申:十五中

永遠記得係小西灣冇啖好食

16中lm

屌

隔離飯香姐
利申 六中舊生

17中lm

校友

六中留名

十五中

邊忽正
利申:六中舊生

吳x賓上青樓

六中啲女不了
利申：六中

2 中留名
利申：隔離飯香

最憎大隻輔警 手段下流 係一個會針對佢唔中意既學生既教畜 仲要擺出一副"而加我玩曬你吹我唔脹"既樣出黎 佢幾時收皮？

一中here

正一仆街

Last

利申：CMT

王忽南舊生
無得用新校舍

四中留名

當年陸運會唱校歌唱“愛東華”唱到好似“哀東華”比老師係咁鬧

哀東華哀母校

八中留名

真係撚屌黎 都唔知食左幾多個pe miss
btw第一個最正

ms chu😂

係
其實wfn好多好老師都走哂
淨番啲清泉都無咩幾個
不過廢joe真係入面最仆街嗰個
係到吹捧自己隊田徑隊
成鳩日保住班留班搞事撚
聽到佢個名都嬲

馮黃鳳亭第幾中黎？

11中
嗰時跑聯校陸運，玩人浪好熱血

成日收埋啲運動勁讀書屎嘅人，搞到跌曬 band, 愈黎愈屎皮好心就咪鬼收啲咁嘅人啦

wfn早兩年入U率跌到去 3x%
連band 2學校都不如

皮蛋黃有冇睇依個post?

六中

十一中老野留名

我讀果陣學習氣氛已經唔係好，CE廿幾分都冇留原校，走左去莊記

七中

又叫佢呀

四中lm

我老母讀一中我六中
個時佢都話我地冬季校服唔同左
但係我都已經畢左業
樓主好大個？

唔同左咩 我見女裝仲係格仔裙

四中
當年係笑“遍港九”個到比人鬧

至弊班友唔係咁諗呢，成日仲以為自己係名校打曬飛機咁。有班真心膠以為間學校入到學介田徑A1就係名校，但其實入U率跟本拍馬都追唔上果啲真正嘅名校，只係有班人唔肯相信啫。自從換左個校長之後都係嚴校長果陣好啲

近幾年相信仲差過你果陣好唔掂

想當年第1屆70幾%入u,依家

有幾老

東華聯校畢業DSE考得最好果幾個都唔係一中既人

伍記

梁志堅咁鳩

09 其實唔係太老

十五中喺嚴校長嗰陣都好好 依家換左個校長真係 垃圾到

一中舊生留名
肥堅幾時先肯收皮
當初聽講係要重建校舍先調佢過黎
好心依加起好左就快d走啦
依加wfn真係一年差過一年

家陣點排？最勁都係一中？

依家猛龍退左休lu

肥堅愈搞愈衰，好似話條友會做到退休，真係等收皮

皮強肯定係到食花生唔lm

7S

衲dee都係六中㗎咩

根本就係監獄

衲dee 似係教書

唔撚係啊
六中邊有一隻似衲DEE嘅老師

想問下一中教音樂果個白頭佬係咪真係比人拉左

大你一屆

啱呀 我瞬間轉一轉個腦都諗唔到

諗晒成間學校嘅老師同ta都諗唔到

十一中
嗰陣覺得其他學校d仔靚仔d

屌你老母

邊年

好似16年退，嗰年我中六畢業

巴打邊屆😎

16grad
勿相認

師兄

2012屆

DEE DEE

聽文科d同學講笑珠對高年級 geog班d同學好好

CLWC係咪一直都係馬拉松揸fit
利申早幾年grad

唔係 好耐以前 十幾年前啦
個時有兩位副校 鄧副校同林副校 個時係鄧副校揸 你應該未見過
Btw勿相認

好似係鄧副校走之後一年我就入嚟

2中舊生lm
垃圾學校 東聯頒獎嗰時永遠都係陪坐

自爆post

利申: 運動服橙色嗰間

邊屆

夏蟲最後一年嗰屆

第1屆dse geog班

佢對你地點?

識唔識兆民兆安

兆民兆安好似高我一屆，咁我應該唔係夏蟲最後一年，我係屬蛇嗰屆

猛龍過江啫係邊條？

Btw 講出名一定係 傑出華人系列

完全唔識你個屆

你邊屆，無追post

不自爆了 低你七年左右

應該係徐富同sampson夾住嗰屆

唔出奇丫，一向都係話笑珠對高 form 特別好的

推下post

咩黎
11年grad
而家呂中係唔係好垃圾？

好想再上黃sir D數學堂

邊間

幾垃圾下，乜嘢人都有，f4有一班街童 ，讀書keep住都係垃圾

OU BBA

絲打識文定康？😂😂😂

15定16

16
勿相認

i know la
med fac ar ma

打丁丁文康

屌你伍記真係好多高連登仔

邊年啦ching

我咪係囉

丁文康我呀哥嚟

原來係令兄 失覺曬
我一直都好欽敬令兄㗎

一中08CE

係咪窮得剩低女排可以打下飛機? so9sad

女排繼續丁 ，呢年搵埋中國國家隊嚟教，呢排仲有個stem可以打下j

你未出世嗰時我係佢學生

一齊落城食lunch

鍾意津場個廿蚊飯
星期四蒜蓉汁
雖然畢業前已經加到廿二

我果時天氣好一定落城，多好多選擇

落城其實落到去再搵野食都已經唔多時間

我應該估到你係邊個喇

六中舊生 畢業左都十幾年。當年啪過嘅女同學都嫁得8899。

要一早plan定，早放既落去霸位

有無甜故聽

一中係咪黃乜南？

黃笏南

全東華最叻嘅學校，又喺牛津道名校區。

十年前就係, 而家已經比好幾間追過左

因為我已經畢業咗十幾年

邊有得早放

十三中lm

啲校服有變咩？

女仔夏季嗰條紅色膠"皮帶"

嚴校長
RIP

我唔係讀乜南，但都係東華中學畢業

中六果陣淨係讀兩個al，有好多空堂。空堂好多時都會係禮堂自修。有次撞正同當時條女一齊空堂。無聊就禮堂後台探險下。後台有兩層。去到擺鋼琴果邊嘅上層，一上到去擺左好多東華總理d車頭相。再行入去有個好細好窄嘅廁所。心血來潮就係個廁所同條女啪左。

痴撚線 讀左6年都唔知嗰度有廁所

個廁所細到仆街

十一中留名
憎橙色憎左好多年

重要係達哥親口同我打氣
雖然最後都係入唔到

哀東華~哀母校

話時話,首校歌真係世界級
可以唔岩音既唔岩迿既字仲多

可以唔岩音既字比岩音既仲多

係冇隻字啱音

中一上音樂堂嗰陣個miss話其實本身應該係用普通話唱
係我地用左廣東話所以先唔啱音

開天一片雲婆韌馮淑烤偏肛鳩。。。

油膠霧女 作肉英菜 力屎醉又鳩

符 ming 瘋於禹勞瀝 錢清盈良基~ 莫顧付

東華三院都係辣殺學校
得葵盛陳兆民係好D

成間學校啲人都拎校風打飛機
雖然真係幾純樸

12中路過
垃圾學校

唔係掛, 點排都未排到陳兆民

我讀聖公會主恩小學
所以淨係知陳兆民OK

我果間應該係最垃圾果間
見你地中學時光好愉快咁好葡萄

開名啦咁

你覺得最垃圾係邊間

最近返左去母校探老師
而家D學生真係好幸福, 個校舍靚到
又有演奏廳,又有gym room, 上堂又可以用平板電腦

全校wifi添呀
我當年讀書連eclass都未有 想要答案要r miss係 it school send

個校舍既設備真係比得上唔少傳統名校
原來東華咁鬼有錢

但係個演奏廳同健身室真係J死人

因為間學校係原址重建, 土地面積一樣,要起多D設施只好向高空發展,所以新校舍既密度較高 成間監獄咁

舊校舍既景觀的確較開揚

巴打都係wfn校友？邊年畢業

一中

一中
聽講珠姐退休？

聽講大隻副警做咗訓導

硬件一流，但係據聞啲新生水平一路下降緊

係

阿SIR做嘢唔洗你教

有無人係易Monkey 薛xx年代

易monkey 仲教緊十三中個年代

出生率下降咗
如果每間中學既中一學位差唔多
咁九龍城區咁多好學校，派入wfn既band 1學生一定會少過以前

全香港都係咁

傳統名校咪唔會

連呢d老臣子都走哂，遲d返去冇咩邊幾個識

葉妙齡，b sir, 都係果個囉

有冇返過去新校舍

有，成日返，唔講太多，驚自爆

WFN開咗個中文科Facebook page喎

但係中文科咁多垃圾老師
唔怕開page俾人屌咩

利申：咩都唔知，今日上Facebook見到

見到有個人比左一粒星個 page, 然後個 page 今日摺埋

又笠水

正常不意外丫，黃笏南啲高層同肥堅啲作風就係咁嫁啦

仲要係差唔多公認最廢嘅中文部

仲講緊一中
唔知而家落城小巴幾錢呢

4蚊

wfn而家新制搞到咁不堪咩
舊制比miss yip教左中文4年，唔洗補習都考得幾好

ms yip 係一定教得好嘅。其實係周貞自己嘅問題啫，佢講書陰聲細氣咁，真係好催眠

師兄有無比 ccc 教過? 佢前年 11月退左休 lu

我！
教maths 嗰個呀嘛

無比佢教過

不過而家D成績好似倒退得好緊要 點會有半班中文唔合格

就係果個囉

聽聞近幾年個成績年年係咁降，早幾年仲會講下有幾多% 入 u 率，依家連提都無再提過了。上年果界好似係最唔掂，得好少人入到 u

同屆喎同學

14/15 grad?

兆民兆安係咪對孖仔

15

我仲以為學習環境好左成績會進步

環境好左，但班學生嘅質素，資質差左，咁都係拉平返

十一中留名

都好靠本身個底同性格嘅，個環境影響極都始終有個限度

我覺得佢幾好，基本上自己小心唔好激嬲佢都無咩事嘅

聽人講過似 asso high dip 咁樣

上屆入U率幾多? 之前聽聞近幾年得四成左右

雞校仔

16中， 鄧淑儀既學生，教左我3年英文
佢的確係一個好老師，敬師投票年年都會投佢

申利：12 grad

屬校遍港鳩

我眼殘
但16中都有個鄧淑儀，又係有少少長氣

我比佢教過低form中文同中史
高form就miss yip教

喂我大你好多架啦，師弟

唔出奇呀，老師都會咁輪住教
不過佢地兩個都唔錯
可以我好彩，wfn教過我既老師都唔差

個日個辯論比賽見d學生都算乖呀

陳志昌? 中四比佢教到中七

六中舊生
聯校玩人浪好正

新係就係靚
但無撚咗啲人係樓上圍住一齊睇波呢樣野的話
我寧願要返舊

都係嚴校長果個年代最好，實而不華，校風又純樸

轉咗嚟連登已經唔記得曬您地啲username
btw 召喚皮旦

一中留名，而家wfn啲數學仲得唔得？聽閒有一屆pure maths四條A

皮旦係你班主任？

但見佢地唔少人都入得返u

臭口昌

有無人聽過舊校prefect 房 headpre扑野 城市傳聞

六中校友留名

邊有呀，咪吹水

乜有prefect房嘅咩，係咩講緊對住側門嘅SU房？

可能係您grad後發生嘅事掛
我f.1,2 個陣聽返來的

我諗我知你邊個
幾時返黎聚？

舊校 canteen 隔離樓梯底係prefect房
btw有無人記得啲一號梯二號梯係邊條打邊條

有冇邊個玩band架

shit 您係邊個

Drama

我年代叫typing room
個時projector仲好新下，有人中五study leave溫書個時上網個projector 睇鮑魚

屌都估到係您...........

幾時返黎？
好耐無齊人

好掛住聯校運動會玩人浪
氣氛真係超正

不過我個間年年冇獎拎就係咁鳩坐, 望住隔離甲寅年班友不停拎獎然後自high打氣

海天一片

有無呀，好似聽過話3成左右

唔算佢學生，但聽過同見到佢發嬲

你好彩啦，試下比林嘉年教數

佢都教得幾好嘅

asso 入返u 易左嘛

師兄邊界，我果界都有人咁叫佢

聽過下，好多年前啦，摩牙

唔係

我聽過果個版本係互摷囉，好似無扑

想像唔到, 果時個個純個蒸餾水

人浪勁好玩 雖然會比老師阻止

邱金元好中意抄我地一中d Slogan, 頒獎仲會噓我地

間間學校都係抄嚟抄去
乜中勁 乜中醒 乜中無得頂

見識過，係咁囉啲團體獎然後比其他學校啲人睥住曬

林嘉年份人太Odd

佢本身好似係大學教書嘅，之後有人邀請佢黎 wfn 教，不過以佢性格教大學比較啱佢啲

佢咁勁架咩

有博士學歷喎，係大學做 instructor 都得啦

我 year 1 果陣啲數學 instructor 都係博士黎，連 professor 都唔係

LYC
依家已經係垃圾

做中學老師其實唔洗太勁
btw, 你中學有冇玩 band

PowerPoint

所以佢咪教唔掂囉
無

PowerPoint 教打乒乓波

15grad 十三中

佢有教過咩

好彩無比佢教過

傳聞當年有一班中三 中文易副校 英文George 數學林嘉年

聽到都覺得爽

o個班2012 grad咗啦

果班等於成年無讀過書

死亡組合

其實做林嘉年都幾好, 不問世事, 喜怒不形於色
學生成績好壞佢都冇咩所謂

上堂夠晒hea(好似係

聽講佢以前帶校隊出去比賽會自己"鼠"左去剪髮

佢都完全唔理啲學生啦，總之每個月有糧出咪繼續 hea 囉

唔係呀嘛

佢好似每日都自己一個落城食飯, 有冇人同佢fd架

中年超級毒撚

仲毒過李家駒

家駒堂Dee王

家駒堂=打機技巧訓練堂

早排 i 記去左學校攞文件

點解你知咁多內幕

你都係架wor

隨時有個同屆嘅喺度

去邊道搵個爐?

屌你donna donna啦

因為我係黎玉芬講笑啫，因為上年依單野真係好爆，搞到好多人都知

ching 大學係咪讚數架? 好似係啲數 po 見到你

呀 sir 你食唔食呀？

好問題我淨係好奇怪點解有人敢係電腦室打邊爐。你話係課室度打都無咁離譜丫

貼返條 link 先

Yes
我讀到中五就走咗

btw, 佢好似今年退休

原來係咁以為你係原校讀到中七添

笑豬 笑豬 滿載溫馨

LKK堂我最多都係做自己野同瞓覺
食糖都有同學做，但打邊爐第一次聽

我嗰陣興玩Mario kart

我果陣落堂會玩大富翁deal，用projector播歌

記得有人以前試過中午果陣用 projector 播動漫（ 唔肯定係咪h漫）日日播到 lunch time完之前熄左佢，一直都無事。直到有一次個班主任早左上黎，捉到正，然後條友比人記左個缺點

新校舍?
果陣時好興播mv 個個都好high

舊校舍，新校舍我諗無人敢咁玩

btw, 我正話見到有對黃笏南既小情侶(大約F2,3左右)響太子站附近又攬又錫

唉，咁細個已經咁樣子

可能我呢D old seafood比較守舊, 我覺得普住校服咁樣會影響校譽
不過可能呢一輩既中學生唔care

一來影響校譽啦，二來中二中三就咁真係太細個喇

但內心會有葡萄嘅感覺

太細個好難會行得耐，所以唔會葡萄

14年grad ⼀中報到！
俾咁多錢 但最後都係無緣新校舍

琴日係中六畢業禮,有冇返去湊熱鬧?

自從grad咗之後都冇再返過
我摺友唔識人

我有個表弟都係今屆grad
不過我都冇返去
太老

返去做乜呀
無人歡迎

唔睇 ig 都唔知

無啦啦無人邀請又返去會好 odd

原來而家wfn開dse music
好少學校會有呢科讀

但係年年都係得好少人，好似仲係東華18間中學一齊係星期六上嘅添

響邊到上?就得一間就唔到第二間
屬校遍港九wor

而家好似話有老師invite先可以逗留

屬校騙港鳩

唔個點先可以做到東華果d總理
每年學校有event果d校長老師學生都會撲到出來招呼你，都幾爽下

你發左達可以去試下做呀

嗰啲濕鳩位係咪世襲制
全部自己人嚟

14grad 六中

應該唔係，成日都有班唔知乜水嘅做總理，但係好似只會出現一兩年咁

做左總理/主席張車頭相可以放庚子堂比老師學生睇

其實做左總理除左話可以識多啲人同宣傳下自己之外，仲有咩好處?

都係宣傳自己多過係公益

我發覺好多都入左BU music

香港讀音樂好似最好係bu?

WFN 打LOL入決賽
咩而家連電競都搞埋

就係唔讀書

你做咩咁心繫WFN

冇呀, 先到FB有個朋友分享, 覺得幾得意

到底要打幾多個鐘先可以玩到佢地果種 level? 如果用一半嘅時間黎溫書真係全級頭十都有機會考到

又唔好咁講
總有啲人溫好耐書都唔會攞到高分

一中揮手 不過N年前畢業